覺得自己肥既入

是咁的, 今日食lunch間餐廳太多人要搭枱
經理安排我同同事坐左係兩隻地獄級暴肥西對面
其實已經即時冇晒胃口, 唔通唔食咩？

食咩唔係重點
食左乾炒牛河走洋蔥
炒功到家, 碟底油不多
牛肉大片完整, 厚身, 食落有牛味
茶棕色醬油均勻, 河粉透薄分明, 乾身煙韌

突然聽到暴肥西1講:
我今日好健康呀, 食左好多菜(白菜仔一條)
然後連續食左三塊大雞扒, 再同暴肥西2講
今日減肥成功
暴肥西2:
我今朝食左好多菜, 所以今餐要食多少少似均衡返
之後一口氣食左7舊豬頸肉

肥真係有原因, 死肥西好心照下塊鏡啦
豬到咁仲係到討論邊個邊個追你, 盲既都聽到你地講大話啦.

埋單仲要撞到我隻手, 即時油到我成對筷子都跌埋
仲想開口話我非禮佢 好彩我靈機一觸, 即時塞左條野落佢個口

最後想問, 對筷子應該整跌個個執定用緊個個執？

Sor lo

你自己睇返段野會唔會覺得好老尷？

嗰條野咩黎

識食一定係用翻肥妹仔用過的筷子黎食

對肥婆嚟講1條菜係多喎
7舊肉算少啦 唔係都唔會咁肥

6/10

即時塞左條野落佢個口 勇者

雄風

好撚低質 咁都有人正評

下半唔掂

你係咪覺得自己好好笑